有一隊波，今年夏天放走左33歲既球隊核心，歷史地位排到top10既球員，成績一落千丈，最近更加一勝難求，連教練都就黎落台

呢隊波就係克里夫蘭騎士

抽兩隊

cls

黑完個歐聯返黎 衰三季啦

皇狗：
摩迪係當今球壇最強十號

蝗猗

屌

騎士廢定皇馬廢？

炒左喇

王騎

蝗猗死す

Lue俾人炒左喇

靚抽

以為樓主講皇馬 我出番去先

喂

上年班反騎吹奏騎士其他球員
話個個都明星級又勁

無咗占士

皇 騎

入黎之前以為講緊

trade走左半隊喎 同埋係有幾個都係前一哥黎

走咗邊半隊
打final果班咪又係差green一個

ha又ok wo

不過Lue岩岩都收皮被人炒咗

到少top5啦

james / ronaldo 最少都歷史前5
甚至前3

講前5會世界大戰

這個post非常有水準

Top2 美C並列ok?

好掛住賭撚

james 其實僅次mj

要數有咩人係ronaldo 前面都唔容易

C朗未必前5

件7號比咗個場場板凳嘅柒頭

James肯定前五啦

Cech

皇騎已死

嗰班係反占

Who need ronaldo?

agger

係黑兩個

因放走主力而在西甲排名節節下跌的皇家馬德里

牙朗其實僅次於美欺

比利 肥馬 美斯 碧根鮑華 施丹 朗拿度

要還既

一個post抽哂兩隊波

OKC都係

仲有朗拿甸奴呢

james 點都講唔通係騎士放走嘛

抵撚死

林嘉緯

環保到仆街

為左踩c朗可以去到幾盡

施丹朗拿度都要行開啲啦仲細哨
仲要有碧根包華無告魯夫

外國啲媒體排都係得比利 老馬 告魯夫排得前過美斯阿朗，連登排到7個前過阿朗

勁

賤種蝗係要還
但係都唔係還比北京電視機喇

更正一點：兩個都係歷史top 3 球員

更正一點：兩個都係歷史top 3 演員

其實數七個都唔係問題
都係觀點與角度
但嗰七個一定唔包朗拿度拖舟細哨先

睇下計球技定成就
球計應該有排都唔到呀朗但成就點都top3...

16黑咗個冠返嚟，衰三世啦

樓主識上懂球帝幾有水準

牛b

666

咁懂球帝啲人仲高汁過禾地波台班手足冇計

拖單 球員＋教練拎歐冠
金球世界盃歐國盃

唔覺得佢榮譽有咩失禮

比利 老馬 拖舟 耶辛
呢5個成就點比都高過C朗

C朗頭十就肯定 頭三就無可能
係咪頭五就可以討論下